抄左一間舖既一個女仔牌 第一日都有講有笑

第二日就突然之間超級冷淡 問咩都覆得幾個字

係咪應該要收皮啦

係

佢第一日唔好意思唔覆你咋

你咪當面去問佢囉

乜你講野咁真

點問 好冇面喎

係咪你狗公得濟啊 人地有冇仔？

喂 你係咪好忙呀 做咩唔覆我

因為想樓主快啲死心，費事俾條女覺得你好煩

屌那媽你唔分享自己野
係咁得個問字
我都唔撚想覆你啦！
溝女唔俾條女知你有幾吸引
一味做煩鳩問問問
係人都避你啦！

你冷靜啲先 依啲野都要互動架 我一味 自己講點點點 佢唔答都冇用

你又咁肯定係有講有笑?

真

認真覆你

我都試過咁樣 個個仲要係朋友結婚一齊做兄弟姊妹識，我明點解你成日問野，你都想人地同你傾下互動下，但係永遠都答唔到你想要既野，你已經開哂話題但人地都係覆你單字

冇錯 就係咁 唔覆個下 我都唔知點講落去 我都厭自己煩

咁只得兩個原因
一係你話題沒趣
一係就對你冇性趣

咁應該要點樣同人地開話題先啱
求巴打指教

無，我同條女傾多幾日，聖誕節講句聖誕快樂，問佢去邊到玩 都係覆我幾句hea野 我就無再同佢聯絡

我可能我唔識追女仔啦

你應該要問佢
係咪想我嬲

認真, 有時d 野唔可以強求,
佢ok 你既自然會主動同你傾
佢hea 應果陣就應該要識收手
無謂比人覺得你煩, chur住晒

即係冇feel囉

當初又要俾我抄牌 臭雞

我知 我都冇再搵佢

佢：咁唔傾落又點知
OR
佢：當時都嚇左嚇唔識比反應你

下個會更好呀巴打

thx bro